喜歡上一個人很容易 但忘記一個人卻很難

初初分手戈刻心情真係有如萬箭穿心
戈陣我知道其實大家都仲鍾意對方
但無奈既係因為相處之間出現左少少問題
所以都係分開左
分左手一個月左右
戈陣我以為自己已經放低左
傷心既感覺已經漸漸變淡
但到依加第三個月
依排做好多野都諗起佢
諗番起同佢既回憶
先知自己未放得低
想請各位巴絲打賜教
點先可以真正放低一個人

以為自己開po 同你一樣 留名學野